新手想買支結他

初學果陣買左支Yamaha F310玩
而家學左2-3年 可以普通自彈自唱到都冇問題
想買支音色靚少少 budget below $5000左右
有冇手足有介紹

Takamine
邊支就自己試下

巴打支f310邊度買？

5000 幾可以上到全單板啦

Seagull

有枝99% new Martin DJR2A，睇下你有冇興趣